{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2815314",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "릴렉스드 리브드 하프 집업 니트 [네이비] RELAXED RIBBED HALF ZIP-UP KNIT [NAVY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのニット/セーター商品は余裕のあるシルエットのリラックスリブドハーフジップアップニットです。 この製品はウール12%、カシミア3%が混用された原糸を5ゲージ3合のハーフカーディガン白面組織で厚みのある保温性を提供します。 また、柔らかくて快適な着心地をお届けします。 肩のラインをドロップしたオーバーフィットで自然なシルエットを演出でき、適度な高さのハイネックジップアップ構造で首の部分を温かく包み込みます。 ファスナーを調整して好みに合わせて演出することもできます。 袖と裾にはテンションと復元力のためにスパン糸を入れたリップ組織を配置し、連結部には高級縫製技法であるリンキングステッチを適用して完成度を高めました。 この製品はトレンディながらもゆったりとしたフィット感と多彩なカラーで活用度が高く、24~33歳の男性に人気のある商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニット/セーターはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このニット/セーターは余裕のあるシルエットのリラックスリブドハーフジップアップニットです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品はウール12%、カシミア3%が混用された原糸を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このニット/セーターはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このニット/セーターは柔らかくて快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットを演出できますか？",
            "answer": "この製品は肩のラインをドロップしたオーバーフィットで自然なシルエットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "首の部分はどうなっていますか？",
            "answer": "この製品は適度な高さのハイネックジップアップ構造で首の部分を温かく包み込みます。"
        },
        {
            "question": "ファスナーの調整はできますか？",
            "answer": "はい、ファスナーを調整して好みに合わせて演出することができます。"
        },
        {
            "question": "袖と裾には何が使われていますか？",
            "answer": "袖と裾にはテンションと復元力のためにスパン糸を入れたリップ組織を配置しています。"
        },
        {
            "question": "連結部はどのように仕上げられていますか？",
            "answer": "連結部には高級縫製技法であるリンキングステッチを適用して完成度を高めました。"
        },
        {
            "question": "このニット/セーターはどのようなカラー展開ですか？",
            "answer": "このニット/セーターは多彩なカラー展開があります。"
        },
        {
            "question": "どの年齢層の男性に人気ですか？",
            "answer": "この商品は24~33歳の男性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 396
    }
}